# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-07 10:05-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 10:31-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/hbase/api.py:51
#, python-format
msgid "HBase Thrift 1 server cannot be contacted: %s"
msgstr "无法联系到 HBase Thrift 1 服务器：%s"

#: src/hbase/api.py:54
#, python-format
msgid "Api Error: %s"
msgstr "Api 错误：%s"

#: src/hbase/api.py:78
#, python-format
msgid "Cluster configuration %s isn't formatted correctly."
msgstr "集群配置 %s 的格式设置不正确。"

#: src/hbase/api.py:89
#, python-format
msgid "Cluster by the name of %s does not exist in configuration."
msgstr "配置中不存在名为 %s 的集群。"

#: src/hbase/api.py:119
msgid ""
"The kerberos principal name is missing from the hbase-site.xml "
"configuration file."
msgstr "hbase-site.xml 配置文件中缺少 kerberos 主体名称。"

#: src/hbase/conf.py:33
msgid ""
"Comma-separated list of HBase Thrift servers for clusters in the format "
"of '(name|host:port)'. Use full hostname with security.Prefix hostname "
"with https:// if using SSL and http mode with impersonation."
msgstr ""
"用于群集的 HBase Thrift server 的逗号分隔列表，使用“(name|host:port) "
"”的格式。使用带有加密的完整主机名。如果使用 SSL 和带模拟的 http 模式，则主机名带前缀 https://。"

#: src/hbase/conf.py:41
msgid "Hard limit of rows or columns per row fetched before truncating."
msgstr "截断前对于提取的行数或每行列数的硬限制。"

#: src/hbase/conf.py:48
msgid ""
"'framed' is used to chunk up responses, which is useful when used in "
"conjunction with the nonblocking server in Thrift.'buffered' used to be "
"the default of the HBase Thrift Server."
msgstr ""
"“framed”用于停止响应，在 Thrift 中与非阻止服务器结合使用时非常有用。"
"“buffered”以前是"
" HBase Thrift Server 的默认值。"

#: src/hbase/conf.py:55
msgid "HBase configuration directory, where hbase-site.xml is located."
msgstr "HBase 配置目录，即 hive-site.xml 的所在位置。"

#: src/hbase/conf.py:62
msgid ""
"Force Hue to use Http Thrift mode with doas impersonation, regarless of "
"hbase-site.xml properties."
msgstr "Hue 必须使用带 doas 模拟的 Http Thrift 模式，无论 hbase-site.xml 属性如何。"

#: src/hbase/views.py:136
msgid "A POST request is required."
msgstr "需要 POST 请求。"

#: src/hbase/templates/app.mako:36
msgid "HBase icon"
msgstr "HBase 图标"

#: src/hbase/templates/app.mako:37
msgid "HBase Browser"
msgstr "HBase Browser"

#: src/hbase/templates/app.mako:74
msgid "Refresh Row"
msgstr "刷新行"

#: src/hbase/templates/app.mako:76
msgid "Delete Row"
msgstr "删除行"

#: src/hbase/templates/app.mako:80 src/hbase/templates/app.mako:274
msgid "Toggle Collapse Selected"
msgstr "切换折叠所选项"

#: src/hbase/templates/app.mako:81 src/hbase/templates/app.mako:275
msgid "Select All Visible"
msgstr "选择所有可见项"

#: src/hbase/templates/app.mako:86
msgid "Add New Column/Cell"
msgstr "添加新列/单元格"

#: src/hbase/templates/app.mako:99
msgid "Full Editor"
msgstr "完整编辑器"

#: src/hbase/templates/app.mako:116
msgid "No rows to display."
msgstr "没有要显示的行。"

#: src/hbase/templates/app.mako:122
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: src/hbase/templates/app.mako:136
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/hbase/templates/app.mako:141
msgid "Switch Cluster"
msgstr "交换机集群"

#: src/hbase/templates/app.mako:160
msgid "Search for Table Name"
msgstr "搜索表名"

#: src/hbase/templates/app.mako:163
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/hbase/templates/app.mako:165
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/hbase/templates/app.mako:168
msgid "Drop"
msgstr "丢弃"

#: src/hbase/templates/app.mako:172
msgid "New Table"
msgstr "新建表"

#: src/hbase/templates/app.mako:192 src/hbase/templates/app.mako:325
#: src/hbase/templates/app.mako:348 src/hbase/templates/app.mako:373
#: src/hbase/templates/app.mako:438
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/hbase/templates/app.mako:193
msgid "Create New Table"
msgstr "创建新表"

#: src/hbase/templates/app.mako:197
msgid "Table Name"
msgstr "表名"

#: src/hbase/templates/app.mako:198
msgid "Column Families"
msgstr "列族"

#: src/hbase/templates/app.mako:200
msgid "Add an additional column family"
msgstr "添加其他列族"

#: src/hbase/templates/app.mako:203 src/hbase/templates/app.mako:338
#: src/hbase/templates/app.mako:361 src/hbase/templates/app.mako:403
#: src/hbase/templates/app.mako:408 src/hbase/templates/app.mako:444
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/hbase/templates/app.mako:204
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/hbase/templates/app.mako:211
msgid "Remove Column Family"
msgstr "删除列族"

#: src/hbase/templates/app.mako:229
msgid "Remove column property"
msgstr "删除列属性"

#: src/hbase/templates/app.mako:230
msgid "Additional column property"
msgstr "其他列属性"

#: src/hbase/templates/app.mako:234
msgid "Add a column property"
msgstr "添加列属性"

#: src/hbase/templates/app.mako:246
msgid ""
"row_key, row_prefix* +scan_len [col1, family:col2, fam3:, col_prefix* +3,"
" fam: col2 to col3] {Filter1() AND Filter2()}"
msgstr ""
"row_key, row_prefix* +scan_len [col1, family:col2, fam3:, col_prefix* +3,"
" fam: col2 to col3] {Filter1() AND Filter2()}"

#: src/hbase/templates/app.mako:256
msgid "Autocomplete Suggestions:"
msgstr "自动完成建议："

#: src/hbase/templates/app.mako:268
msgid "Toggle Grid"
msgstr "切换网格"

#: src/hbase/templates/app.mako:270
msgid "Toggle Select All Rows"
msgstr "切换选择所有行"

#: src/hbase/templates/app.mako:270
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/hbase/templates/app.mako:277
msgid "Drop Columns"
msgstr "删除列"

#: src/hbase/templates/app.mako:296
msgid "Fetched"
msgstr "已提取"

#: src/hbase/templates/app.mako:299
msgid "starting from"
msgstr "开始时间"

#: src/hbase/templates/app.mako:304
msgid "in"
msgstr "以"

#: src/hbase/templates/app.mako:304
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/hbase/templates/app.mako:305
msgid "Entries after"
msgstr "之后的条目"

#: src/hbase/templates/app.mako:305
msgid "were truncated."
msgstr "被截断。"

#: src/hbase/templates/app.mako:310
msgid "Drop Rows"
msgstr "删除行"

#: src/hbase/templates/app.mako:313
msgid ".CSV, .TSV, etc..."
msgstr ".CSV、.TSV 等..."

#: src/hbase/templates/app.mako:313
msgid "Bulk Upload"
msgstr "批量上传"

#: src/hbase/templates/app.mako:314
msgid "New Row"
msgstr "新建行"

#: src/hbase/templates/app.mako:326
msgid "Insert New Row"
msgstr "插入新行"

#: src/hbase/templates/app.mako:331
msgid "Row Key"
msgstr "行键"

#: src/hbase/templates/app.mako:335
msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

#: src/hbase/templates/app.mako:349
msgid "Create New Column"
msgstr "创建新列"

#: src/hbase/templates/app.mako:355
msgid "Column Name"
msgstr "列名称"

#: src/hbase/templates/app.mako:357 src/hbase/templates/app.mako:358
msgid "Cell Value"
msgstr "单元格值"

#: src/hbase/templates/app.mako:362 src/hbase/templates/app.mako:404
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/hbase/templates/app.mako:374
msgid "Edit Cell"
msgstr "编辑单元格"

#: src/hbase/templates/app.mako:390
msgid "Cell History:"
msgstr "单元格历史记录："

#: src/hbase/templates/app.mako:391
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: src/hbase/templates/app.mako:391
msgid "Edited"
msgstr "已编辑"

#: src/hbase/templates/app.mako:405
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/hbase/templates/app.mako:409
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: src/hbase/templates/app.mako:415
msgid "Cell image"
msgstr "单元格图像"

#: src/hbase/templates/app.mako:445 src/hbase/templates/app.mako:466
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/hbase/templates/app.mako:460
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: src/hbase/templates/app.mako:461
msgid "Delete row "
msgstr "删除行 "

#: src/hbase/templates/app.mako:462
msgid "? (This cannot be undone)"
msgstr "？（此操作无法撤消）"

#: src/hbase/templates/app.mako:463
msgid "Are you sure you want to drop this column?"
msgstr "是否确定要删除此列？"

#: src/hbase/templates/app.mako:464
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: src/hbase/templates/app.mako:465
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: src/hbase/templates/app.mako:467
msgid "Are you sure you want to"
msgstr "是否确定要"

#: src/hbase/templates/app.mako:468
msgid "this table?"
msgstr "此表？"

#: src/hbase/templates/app.mako:469
msgid "End Query"
msgstr "结束查询"

#: src/hbase/templates/app.mako:470
msgid "Prefix Scan"
msgstr "前缀扫描"

#: src/hbase/templates/app.mako:471
msgid "Start Scan"
msgstr "开始扫描"

#: src/hbase/templates/app.mako:472
msgid "Start Select Columns"
msgstr "开始选择列"

#: src/hbase/templates/app.mako:473
msgid "End Column/Family"
msgstr "结束列/族"

#: src/hbase/templates/app.mako:474
msgid "End Select Columns"
msgstr "结束列选择"

#: src/hbase/templates/app.mako:475
msgid "Start FilterString"
msgstr "开始 FilterString"

#: src/hbase/templates/app.mako:476
msgid "End FilterString"
msgstr "结束 FilterString"

#: src/hbase/templates/app.mako:477
msgid "Row Key Value"
msgstr "行键值"

#: src/hbase/templates/app.mako:478
msgid "Length of Scan or Row Key"
msgstr "扫描或行键长度"

#: src/hbase/templates/app.mako:479
msgid "Column Family: Column Name"
msgstr "列族：列名称"

#: src/hbase/templates/app.mako:480
msgid "Rows starting with"
msgstr "以以下项为开头的行"

#: src/hbase/templates/app.mako:481
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: src/hbase/templates/app.mako:482
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: src/hbase/templates/app.mako:483
msgid "Column Range"
msgstr "列范围"
